法警爆自殺潮今年64死 家屬：職業遭污名化

(星島日報報道)法國警察爆發自殺潮，今年至今已有六十四名警員自殺，單是近日就有八人了結生命，包括三名防暴警察、一名指揮官和一名學堂教官。警察工會說，保護者也需要受到保護，要求當局提供更多的幫助去制止問題。

自殺的警察來自全國各地，年齡遍布各階層，許多自殺警察遺下了年幼兒女，最近一宗於上周三發生在阿爾代什省。當局至今未找出接連有警察輕生的具體原因。法國國會在七月公布一項調查，指出警察感到巨大壓力和絕望的原因，包括二〇一五年一月以來的一系列恐怖襲擊，以及去年十一月起連續二十多個周末的「黃背心示威」等，令他們工作過勞。

有警察妻子坦言，警察置身當權者和示威者中間，不但要承受壓力與焦慮，還要面對社會上對警察職業的污名化，並批評法國政府不作為，要求得到更多支持。今年四月二十日，「黃背心」第二十三周抗議時，人群中竟出現「警察，去自殺、去自殺」的標語。

去年另一份報告指出，法國警察自殺率是百分之三十六，比一般自殺率高。法國政府曾於四月底設立自殺預防機構，但效果不佳。法國去年共有三十五名警察自殺，但今年到七月中已突破去年數字，一個月後更增至六十四人。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港警察

佢地咁無恥

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

林奠：前線警員係condom，我理得佢地死咩

香港都有都會比上頭收埋

用性命擔保香港個班唔會
冇人性又冇良知兼毅進程度既popo 點會有羞恥心

唔該唔好自殺

支持警察____自殺

都要做，唔做一定無成效

算鳩數啦 香港班狗無人性
法國佬最少有宗教信仰打底

無得比較 - 法國警察經歷過槍手恐怖襲擊，出現與壓力有關嘅精神病都唔奇...咁香港班黑犬呢? 可能係賭錢賭到破鳩咗產，搵示威者出氣囉

自殺益哂啲黑警喇

個個都甲級戰爭犯來

良心民族

推畀大家留意下國際新聞

「突發」全新戰線正式開始

至死方休

有10萬糧又可以打示威者 點會大壓力呀

人群中竟出現「警察，去自殺、去自殺」的標語。

香港警察？

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

支持警察

支持警察 xxxx

「警察 去自殺 去自殺」

你定啦, 香港警察咁撚無恥,
點會自殺, 佢地醜字都唔識寫,
有ot錢不知幾撚開心

學下法國人啦 香港警察

send去各大藍絲fb度關心下佢地啦

香港警察係對職業無榮譽心 一班爛仔

冇自殺GIF嘅

香港警察是曱甴，生命力強
點會咁傻豬自殺

香港警察 自殺自殺

吞槍自殺

警察，去自殺、去自殺

法國人：工時太長了

人地真係為正義
香港黑警讀唔成書為舊錢姐

人地有良知先自殺
香港呢班冇既 佢地壓力大只會打大力d發洩

畜生好易滿足
你睇支那人就知
有得食有得玩有得貪就ok
唔駛理人感受
日本人就成日睇唔開

唔好玩啦 人地有良知有道德 香港既黑警無恥賤格滅絕人性點比

人群中竟出現「警察，去自殺、去自殺」的標語

Yup！
Yes！
Yeah！

死罪可免，活罪難饒

每位港警先生唔該逐個拎條賓周出來俾大家用布袋彈試射吓

Policier
Suicider

對於每位港警，我有句說話想同你地講 :

學堂教官教狗，狗教犬二代

港警唔識與時並進

香港警察 快d自殺

香港警察 正宗垃圾

推到mon po狗見到

法國警察教精你，要得民心，請先自殺

畏罪自殺？

班狗點會有呢啲壓力，全撚部都心理變態

香港嗰班覺得自己係英雄喎點會走去自殺

啱嘅 到運動完咗佢哋俾人清算嘅時候咪嚟料囉

自殺率36%即係點？

人渣賤種濫權警唔會睇重呢d污名或社會地位，因為佢本身就係人型污垢，冇人性冇良心的垃圾

反而會去自殺的都係受良心責備的人

唔使理班仆街有無良知，只要向佢哋工作同私人空間都不斷施壓，要佢哋忙到癲，行出街驚隨時被打，妻離子散，斷六親，應該或多或少有效

香港警察仲唔快啲跟隊自殺

推
齊齊睇國際新聞

撳錢
罷買
十點鳩叫
入機場行街
<——不斷做
（根據80 20理論，林鄭已經用兩成嘅力做咗八成攬炒功夫，剩低嗰啲我哋做埋去不過要有恆心地做！）

好值得參考 香港警察 全家去自殺

香港個班無 唔好影衰所有人類

班狗有錢就得
辭職都做唔出，何況係自殺

法國警察始終係文明人類，個個都大學畢業

香港警隊收哂啲全部都唔讀書既爛仔入去，點會覺得羞恥

狂暴警察

文宣試下用精神攻擊法，向良知形父母精神攻擊！
以乖仔乖女聲線錄音：

仔/女：媽/爸，哩到好凍好黑啊。。。。。唔好打我啊。。。。好痛啊。。。。媽/爸。。。我好想返屋企啊，好想食你煮既飯啊。。。好辛苦啊。。。中間加插好驚既大叫。。。。

錄音後不停loop，以換起父母真正良知既精神攻擊！

冇野可以創造到佢有！

香港警察
吞槍自殺

低智商群只識做機械人，俾錢佢地咩都做，所以政府點解咁鐘意請低學歷人士做警察

8月31日，五大訴求，寸土不讓

污名？污乜咩名？恰如其分喎

幾時到香港警察

黑警咁無恥，點會

香港示威者請加油

鬼佬有人性 香港黑警冇
佢地係笑住打人,散仔一個月袋十幾萬,邊有壓力

快d自殺

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我哋要加油！！

暗黑兵法
唔係個個都受
有良知一早醒咗

職業污名化
仔女受靶

黑警犯法，謝罪自殺

之前聽到有人叫香港警察 全家自殺

多過35小時
已經要投訴了

光復法國
法國革命

星島翻譯問題

法國參議院在去年公布的報告中表示，法國警察自殺率比一般民眾高出36%，但未發現自殺背後的單一原因。

今年4月，法國內政部長卡斯塔納承認不清楚原因，並宣布另一項預防計畫。他是連續第三個這樣做的部長，而這凸顯當局未能解決這項問題。

值得注意的是，卡斯塔納說，警察自殺不應被認為出自「工作以外」的原因，或將其視為個人問題。法國國家警察總署署長莫文也打破禁忌，向所有警察發送了一封信 ，鼓勵他們暢所欲言，不用擔心受到批評，並稱講出苦惱絕非軟弱。

香港警察 死去自殺

港警睇到這個post請廣傳去你們的同事群組，大家一起討論一下如何自殺